想問下點樣知道自己WhatsApp有冇㩒agree?

其實我就一直冇㩒到嘅
但正常係會每日就彈出嚟問下你同唔同意㗎嘛
但呢幾日又冇彈出嚟
我想知道自己有冇㩒咗唔知
可以係邊度check?

有冇人可以答到我

噤呢度